有冇巴絲好唔中意俾人束縛住？

好想單身 感覺更自由
對唔住

分左手未

又唔想束縛又唔想單身

未

咁好難喎ching

有女已經好難

之前識有一pair大家有共識各自搵食
但係保持住大家正印關係
諗落都幾痴線

拍左拖又會想單身 單身又會想拍拖

似sp多d

拍左拖都想拍拖

我唔想

所以唔會諗拍拖

唔一定拍拖 有時屋企人都係一種束縛

因為拍過拖所以唔會再諗？

都係巴打好似唔太中意屋企人咁

就係太中意先會咁

搬出去住

係 廢事害人

想多啲時間陪屋企人做咩仲要搬出去住呢

反而好想比人束縛住 好唔鍾意咁自由
人太自由就會想做錯事